返工返到就快瞓著...

入廁所瞓陣

廁所好臭
仲有3個鐘先收工

日日都係咁

入office 房訓

我有房就得

日日都冇嘢做

日日都返工等放工

寧願忙 起碼個人充實啲

但我忙嗰陣又想得閒

成日去後樓梯hea

一講就有嘢做

食煙?

一定要食煙先可以去？

我以前個間一經過後樓梯係全部食煙

主要做咩

所以我係去食二手煙

哈哈 好似我
依家返工冇嘢做就自學日文

我坐最後，冇人理我

graphic design